仆街, 用支牛兌美金仲平過銀行

支牛 7.762
HSBC 7.782
Hang Seng 7.769
BOC 7.781

風險自負
兌完記得入返落銀行

HSBC 7.754炸喎
你冇錢係入面?

要唱夠10萬定唔知20萬港紙先唱

我check官網TT rate

exclusive offer...

用開佢戶口出糧 成日都有

IB 7.7514

sor, 都係唔好用支牛

用牛牛點對得住手足
拉